尋晚, 我喺元朗站附近撞到隊好古怪嘅狗

尋晚半夜收工返屋企, 過緊條明渠嗰陣覺得腳底有強烈嘅電流通過。我停低望一望, 見到渠口有鼓紫紫地若隱若現咁嘅煙, 隨後就有一隊Full gear Green Object行左出黎。

行出前嗰個突然間指住我大叫：「細路, 你今年區選想投邊個啊！」

「今年選立法會啊，啊好玩啦啊Sir！」我驚到腳震, 呆左喺到走都走唔到。

「早左一年啊, 快手！ Go Go Go！」帶頭嗰個即刻推返後面班人入去個渠口, 佢臨入去之前停左一停, 調頭指住我講：「唔好放棄啊, 會贏架！」

然後腳底再有一陣好強嘅電流通過, 下面就再冇任何聲氣....

想問下各位巴絲我是咪撞邪了

你去講故台啦

會唔會作落去？